(只限今日）Pornhub做緊1 week free premium

祝各位巴打們可以係情人節打過靚j 打鑊勁既
小弟唔客氣 開始打先

推

有無得download？

依樣唔清楚 但係有免費j打 無理由唔申請

咁識做生意

使唔使入信用卡

好似第一張圖咁 申請左會員加email

之前free一個月要入卡

而家都要入

做左會員除左睇到HD,仲有咩其他特別野 ?

比較想要台灣個個jav101會員，有冇同好

同free有乜分別？
利申：好少上，因片個biterate 低

free都有得down片

用 bandicam

好多vip 片無得down

屌又係呢d屎q搏你唔記得取消

好多片剪到得十幾分鐘
到喉唔到肺
會員應該可以睇全片全高清

用 tap&go 得唔得

應該得？有冇人試下

應該係上載者問題，而且原片好多時會比人投訴

鬼妹，我嚟啦

入卡搏唔過

有冇取消教學先

x2

不了 cut唔到就大獲

要咩？我啱啱reg左唔洗入卡喎 email ver就得

你係咪開左個account咋? 睇唔到premium啲片

唔入卡只係幫你直接申請左一般會員
一禁1080p 又係彈去入信用卡

原來一定要呢個網禁申請先唔洗卡
就咁係個網申請會要你俾卡
大家可以J了

不了
情人戒j 一日

不了 要屌閪

各路英雄聽戰鼓

lm

你有邊次打j要錢架

睇高清閪

Lm

普通出面睇就down到
今日限定down唔到
用realplayer

神啊

下次先
今晚要扑野

要用咩email只申請到
Gmail, hotmail都invalid

Gmail得喎
利申：丁緊

屌 無信用卡

Gmail 冇問題呀

申請ac佢話error嘅

普通會員only?

開波

有冇邊啲premium 片 share
之前見過啲好正但冇bookmark

Free week

佢premium 都有啲高清無碼日本av, 比想像中ok

時事台

得左

唔洗卡

係咪得一日，佢無寫

標題即係今日申請有1 week free?

1week 但係只限今日申請

係

只限今日 點都算係新聞啦
利申：已經打到腳仔都軟

1week 果個要入卡喎，唔駛卡果個無寫free幾耐

Pornhub之中兜兜轉轉 無碼最清楚

冷手打個熱飛機

我都唔知 打左j先講啦

一向都用egale get dl

用videodownloader都dl到片啦

Hj2q

不嬲都係free week

做到野

點解用gmail註冊唔到

有咩推介

玩咗jav101兩年 我夠膽講係我上過最好嘅av 網

好撚快 server 好穏 又清 又新

最新個套講中文av 都已經有

唔洗周圍求link 睇悶av 又有台妹流出片

最近仲出埋app 唔會故步自封

一個月都係七草嘢 飲杯Starbucks 都冇咗啦

利申 非打手

呢個優惠成日都做㗎喎

話說近排睇緊

好多中文字幕，分類都唔錯
係到介紹返比大家

popup後面條女好正 求你本身睇緊條片

試過申請 要取消煩到仆街
勸大家唔好貪小便宜

都唔洗入卡應該冇事？

冇入卡，一定冇事，最多ban AC

感謝分享

申請左 冇咩特別 即刻取消左

求下載片教學

link ?

祝你一世平安

睇vr

電腦無裝VR

用電腦睇4k

推拉

到cut個時好麻煩

都冇得睇 littlesubgirl 成段 有冇人有計仔

有咩特別

祝各位打個靚丁 射個靚精

睇10分鐘preview已經射左，仲申唔申請

再打多幾轉

Mac機用乜好

Vr用電腦安？第一次聽

已申請
有咩片推介先

樓上有人hide 左
益埋d cd-rom 巴打
呢條link 申請d 片 特別高清

用Chrome
1. F12
2. 上面揀Elements
3. Ctrl+F
4. 打"downloadMessage"
5. 出咗幾條link，自己揀resolution

收皮啦gay佬唔好係度影響其他人打J意欲啦

大家有咩premium片推介

打完"downloadMessage" 冇results出

用公司email

手機有無辦法down 到?

咁可能要用啲downloader喇
要本身avaliable download先得
eg. 要收錢先download得嗰啲

入咗信用卡號碼，俾佢扣咗8蚊，佢話遲 d 會回水

慢到仆街

幾億人上緊

塞車塞到傻

慢到

廣告黎

死ser?

太多兄弟一齊臨尾衝刺啦

呢條 係我講得唔清楚

都係廣告黎

metoo

F5.gif

廣告條女叫咩名

多謝回覆 等我去遇下個廣告先

係咪死左ser？

太慢，好彩冇比信用卡

Premium咪又係得几分鐘貨比你睇 仲以為好似日本咁有成粒鐘

几

几乜鳩

買咗一年 以前就真係好多嘢睇 而家全撚部 炒舊嘢 更新又慢

背景條女咩水有冇人知

會員咪高囉

點高洗生，係咪有起碼1xxxxkbps?

經上面個網註冊登記真心唔洗入卡

我一個月前普通會員用gmail註冊都得

岩岩activate左

就到期有冇推介

素人囉 短片以前ok 而家不了

4k

巴打們我地最後衝刺啦 打埋過靚丁就準備好訓教返工啦

喂 大佬lag到好似d大作岩岩開ser咁喎

兩回事來

Free到幾時

究竟用mac機可以點download片

[member [/member]
好撚正

仲有冇得拎?

我都想問

收唔到email

當我無講過

有冇人解答
要打j了

你收番埋條j都得嘞

睇張圖好似露出半個胸

本來想J下但好慢，放棄左

可能佢Set左呢個優惠嘅人網速低D

Premium 真係正好多

正 會員D片長D正D咁

我用 temp email 都開到 ac